點解有事搵警察， 冇事鬧警察呢句說話仲有市場？

講得呢句說話都係覺得幫你係人情，唔幫你係道理， 講到警察係義工咁

實際上，警察毅進可入職，人工比私人市場相同學歷（ 甚至更高學歷）的人高一節， 穩定晉升，唔會裁員 ，有宿舍，基本上私人市場佢哋搵唔到相約條件的工作。

香港人要求佢哋有紀律， 按照警規執法都唔得？冇人話佢哋唔可以執法，但要用合理武力去，唔好有人鬧佢就開槍爆頭，唔好圍毆倒地嘅少女，唔好圍毆搬水嘅男仔，唔好亂用胡椒噴霧噴記者途人， 唔好用催淚彈攻擊和平集會 ， 咁都做唔到？ 依足規矩做會有人鬧你 ？畀人日日鬧黑警真係咁開心？

依家仲黐線到揀job做， 有人報警叫救命都可以唔理， 仲好意思話人有事搵警察，冇事鬧警察？

有冇人可以分析一下，點解咁多人咁厚面皮，講呢句說話？

睇到兩個軍裝警員係現場都唔阻止啲人就知咩事
有炮都唔去救人，用去射示威者就叻，黑社會？不了

係啦 ，道理其實好簡單， 但係點解有咁多人用呢句白痴說話